［求救］返工第一日同上司撞名

搵左成大半年工，終於搵到份工做，但返工第一日同上司既英文姓名都一樣。一早已經比同事笑

死𡃁仔 原來就係你 唔好話我唔講定
一係就改名 一係聽日唔好比我見到你

求其改小小
Dick-->Dickson
John-->Johnson
Robert-->Robertson

輕鬆啦
佢係david哥 你係david仔咁咪得

你死緊

請你嘅HR晨早都知你撞名啦，咁都要請你又唔事先提你，醒水啦，洗定個八月十五

唔知點解咁撚多人叫DICK

多謝大家提醒，心理平衡左好多

洗鬼咩 佢叫david 你叫david哥咪得

其實d已經笑緊我改咩花名好

David二號

有咩問題
D人會叫上司大明
叫我小明/明仔

原來係你
笑撚左成朝

唔洗改呀David
驚閪咩
我撐你！隔離Team Peter

遲啲如果爬頭係咪名都調轉嗌？

david junior